21/3侵侵見記者 即時討論

香港時間22/3 00:30開始

我的美股呀

已經連續幾日親自開記招

日日都會開，戰時總統

好撚勤力
打完Chinese Virus可以打支那

人地就真係做

某D新型國家既所謂領導人就齋up 咩親自部署親自指揮，講左當做左

NBC:

PBS:

PBS已經有畫面

留名先

尋日幾撚好火
完全係炮火全開

上面做咩貼啲雜種圖

對比下侵侵

美國而家搞到雞毛鴨血，遲早上肺炎榜第一

曱甴平捐返入天安門同毛澤東一齊訓好過啦

唔好再講侵侵啦

再咁落去會鍾意上佢

計實數嘅話美國要搵個大洲全部人中先夠支那玩啵

🇺🇸🇺🇸

遲到

佢分分鐘連人地問題都解讀唔到

留名聽朝睇咩料

仲未出黎

Lm 係咪有解藥

發覺行動post 永遠都係行動期間先上到熱門

核平chi na

證明維尼懶撚過閪，大瘟疫殺到，一國之首，除左應付疫症冇其他野更緊要，正常領導人幾忙都應該每日見傳媒update 人民，早幾個月條廢柴日日神隱，即係響度hea 啦

仲未黎？

仲未

留名

宣戰

侵仔例牌遲半粒

仲未蒲頭

侵侵慣左遲半粒鐘

開波la

所以唔中病

出兵啦屌

準備開始

開始

出現了！

已經好連續幾日出黎

維尼驚撚到縮返埋老母閪啦

繼續 Chinese Virus

得 virus , 冇 china

似講fda approve左藥物？

有

Chinese Virus

Oh I'm sorry !

唔做唔錯
有功先領

李克強就去左寧夏

成個屎盤車埋黎點忍
下面班小粉紅吠就話唔理姐

口交部官方屈埋一份仲縮？

全世界都比錢subsidize公司叫佢地唔好炒人
香港就叫人返工唔好home office

唔駛爭取連任嘛

免息 延遲還款

Push

習近平要爭取連任，嗰時又去雲南？

搵亨氏做口罩？（我係唔係聽錯）
茄汁就得姐

嘩係咪呀
FDA研發到Vaccine?

佢尋日鳩吹話咩用醫malaria嘅藥嚟醫武肺
比人當場踢爆話假

佢今日好似係咁推比另一條友，話佢會解釋

level 1 應變中心

係咪利好肺市

侵侵個tweet有講兩隻藥可能有用
當然....都有一大堆人屌

HYDROXYCHLOROQUINE & AZITHROMYCIN, taken together, have a real chance to be one of the biggest game changers in the history of medicine. The FDA has moved mountains - Thank You! Hopefully they will BOTH (H works better with A, International Journal of Antimicrobial Agents)........be put in use IMMEDIATELY. PEOPLE ARE DYING, MOVE FAST, and GOD BLESS EVERYONE

山高皇帝遠

Hanes?
佢話做開 consumer cotton product

頭先佢講到話唔係救到一兩個人，係明顯有用

唔知點解成日覺得Pence個樣似president多過trump

事實證明香港人返工排第一

勸佢哩啲比專家講算啦

PENCE個樣太撚霸氣

真其他野鳩up都話，呢啲都鳩up真係唔掂

195k tested

大概講咩？有冇巴打總結？

6個人用左6個都好返
另外淨用hydroxychloroquine 都有好轉

咁其實大家都知要有reliable vaccine 點都要經臨床test
依家點都唔可以sure有用 左膠又屌佢比false hope
最撚多臨床data照計就支那 不過支那燒死仲慳皮
有data都唔會share

我覺得佢好撚型 好專業嘅feel 反而trump 好輕佻

PENCE係咪唔夠擔講chinese virus
要講返corona

Mike pence 真係好正 睇返佢啲speech 學英文

CPC/CCP virus

但佢好anti science
之前做州長搞到愛滋大爆發

係trump仔係格離成日擰黎擰去，企唔定咁

有刺客

Deep State

Pence今日會做TEST

好多美企都不務正業

講真Pence同Trump都幾夾

美國原來已經差唔多有廿萬人做左TEST

剛柔並濟

俾人屌完之後開左turbo
學泡菜

同老婆

有兩萬人中左 out of 200000

佢地好似星期日先開始drive thru

佢開全力喎
trump親自邀請private sector join testing

美國開turbo
快D搞掂再搵支共計數

應該係 Hanes not Heinz

覺得美國好似醒左
開行turbo

咁泡菜驗左幾多

侵侵
越來越charm
越做越勁

真係，佢既executive order好有效率

fifth gear, 做決定做得好快

多謝指正

d 奧屍卡然, Trevor Noah, Jimmy Kimmel, 仲未日唱衰侵

10000 per day

今次會唔會摑醒班左膠

希望美國快啲救香港

摑唔醒
美國藍屍

叫得左膠點會醒，通常都會中回力鏢多

最初一黎就被殺個錯手不及，起步慢左
依家開始加速

左膠會醒就唔會咁多人屌啦
阻撚住哂

佢自己都未救得掂
政府好似唔夠保護物資要問private sector拎

美國好高調
唔俾支那扮救世主

唔會
左膠嘅人生意義就企企道德高地屌侵
不過講真 我侵今次係柒咗 開頭佢都係話flu nth to worry abt
睇佢開turbo係咪救得返

佢唔駛問，依家行戰時條例，叫你做俾佢

呢條然樣日日屌trump

二戰珍珠港咁

侵個樣好撚唔耐煩咁

你以為係左膠 其實係中共啲傀儡

sorry 離離題
想問好耐 點解白宮次次開記者會間房都咁細?? 睇哂D大國領導人既記者會 白宮呢個都可以話係數一數二細(以佢個台黎講) 後面企既人成日質埋一堆

加洲大爆發

左膠冇經歷獨裁政權洗禮

倒緊自己國家米都不自覺

呢樣好正常
佢起初唔可能出來
搞衰左佢要硬食
後尾咪出來拎尾彩

琴日睇記者會真心笑撚左
佢又唔係專家更加唔係上帝
點撚知隻藥可以有幾effective
班妓者係咁問到底有冇用
要佢比個保證
咪答左要你睇 clinical result
仲有就係仲有個好明顯係終国記者仲係度問chinese virus
侵侵直接無視

我估同英國議會一樣?
house of common都係因為傳統坐得好撚逼

我都唔明點解唔好似我地PPT咁show graph/data
要拎住塊牌手指指

白宮地方有限？
其實企埋D視覺上幾好呀

習係唔係冇試過咁開記者會？

其實做佢press sec都幾正，佢自己日日出黎撚啲記者唔使做

一聽到支畜嘅accent我就

因為已經夠霸氣

20/3一日過五萬

D左膠日日幫中共手，害死好多香港人台灣人維吾爾族人西藏人
滿手鮮血學人講和平大愛，我呸

真係樣都唔使睇
一聽就知終国記者
毫不意外問chinese virus
連班美媒好似都唔點理啦

鎮住個場
收班左膠記者皮

在場啲人都冇口罩啲記者仲要經常四圍走 是但一個中招 成間房嘅人都凶多吉少

好咩...台上D人睇個款加埋成千歲..俾張椅人坐下啦...雖然外國都係鐘意企住開記者會...

點解侵侵做未戴mask

pence話一陣晏就做testing如果佢中左...

佢地平時造勢個D都鍾意人肉佈景板

轉口風話會buyback

老實講屌記者唔係咁好
柒婆都屌開記者 唔通你話佢好型

記者屈佢racist點同

buyback d咩

佢又唔係下下都屌既
不過成日恥笑啲記者問on9問題

柒婆係屈記者
Trump係比記者屈

講N95口罩但全場冇一個戴罩....

佢話整緊批有醫療作用既
佢話市面既都係industrial usage

屌人都要有料
korean fish無料照學咪柒囉
外交上歷史性噪入北泡
經濟上未有武肺前贏得開巷

叫牙醫捐去醫院

頭先個記者係CNN?

唔buyback 喎
侵話D 錢應該用係工人身上

造成衣果間Hanes？

琴日比人屌完隻藥今日就推哂比後邊個tony

好似話唔比buyback喎
話D錢唔係比企業咁用

其實冇錯架
佢叫牙醫都要收檔

又想陰鳩侵

應該係，Trump 頭先有講 consumer cotton product

china china china

好撚癲指住個記者叫佢quiet

侵侵開口講驅逐記者事件

老馬有火

我估得支那先覺得做完好似會冇人知咁.. 人地所有野都在心中

個個都係gd friend of mine

日本首相又係great friend of mine

又黎love china

china china china
respect
friend of mine

Great respect
Friend of mine

Tremendous relationship with President Xi

trump: i love china, i love president xi, i respect the leader in that country
但繼續加關稅

I wish they told us earlier

個記者都ON99

china has gone through hell

china have gone through hell

共諜

嘩咁撚勁喺地獄走出黎，實有錢買嘢啦

唔該用翻Chinese virus

其實佢每次都係有quote返 中國同WHO report,
所以戴晒頭盔其實唔洗太驚

見習種比侵侵咁樣撚狗法
唔知日本有無淆呢

佢而家次次都講好早封中國關

Add oil ah Trump.

侵侵眼訓閃人，白頭佬繼續.....

侵侵離場

頭先已經有記者JER佢
你話china not transparent 點解又唔早D做野
好在我侵都答得好
"我封支國同歐洲關你班L樣又屌"

完場啲記者會講Thank you President
柒婆就次次比人屌住走

You are fired

白頭佬好撚有型

好尊重

其實侵侵封完諗住可以拆到彈
點知D支那人好似老鼠咁四圍走
依家dem就jer住佢點解唔預備多d testing同masks

你同唔同意佢都好. 佢每日真係做緊野
你見到PROGRESS.. QUANTIFY 得到

我都唔想QUOTE / 比較香港了. 真係好撚灰

日本trade deal傾好
又咁聽話
應該穩陣既

侵真係日日出黎親自交代
民選真係唔同

大家上 Twitter

柒婆臨尾唔俾記者屌都算偷笑

有冇懶人包？

電腦都唔識用
字又唔識多隻
終日發皇帝夢
有問題就去睡大覺...發中國夢

算撚數啦
侵係上件G20講得好好
President Xi真係中國近200年the best president

依家美國爆得最勁果幾個洲都係左膠...

安倍同侵侵關係真係好既
安倍又聽美國話
美國都想鬆綁日本軍事發展
之前侵去日本訪問都同安倍一齊去打golf

你拎一國元首同個奴才做比較

係呀，老實真係二月頭就封

啲歐洲左膠最鐘意去
個 flow 睇到架，中部個啲農民佢地唔 like 呀嗎

老實講，如果美國學台灣咁早封，
Trump比人屌死好耐，啲鬼佬唔見棺材唔流眼淚，
唔似香港台灣因爲唔相信中共而做野，
呢個世界係evidence based 做野，
WHO同中共同你講成得3千人，威力同流感一樣，
你就封關，你點同啲市民同商人交代？
不過世界都係結果論，無辦法，
但佢算處理得好好

美國驗得快過德國 應該好快會 peak out

5萬一日

好似仲可以加速 希望美德可以有多 d test kits 可以比意粉同西班牙

完全係二戰時期既物資產出速度
美國公司就係咁，平時你可以hea可以玩
但一build好task force埋牙時，工作效率係快200%

唔到你唔服點解美國會係世界最強